手提電腦維修問題

家中有部Lenovo G50，買左幾年，過左保養期，近排發現每當打開個mon，佢側邊就會爆開，爆得仲越黎越西利。

想問問各位Lenovo嘅維修中心或者街外嘅維修中心有冇得修理？有得修理嘅話，係唔係大工程黎？

感謝各位解答

醫返到晒藥費

用住先啦

LEE個位 似漲電 快D換

感謝解答